Frage: Wie viele GPIO-Pins hat der Raspberry Pi Zero W?
1) 26
2) 40
3) 32
Antwort: 2

Frage: @Lena Wie viele Bits hat ein Byte
1) 4
2) 2
3) 8
Antwort: 3

Frage: Auf welcher Höhe hat Tobi seinen Antrag gemacht?
1) 1800m
2) 1500m
3) 2000m
Antwort: 1

Frage: @Tobi Wie groß ist ein Tennisspielfeld?
1) 30,35x15,63m
2) 17,32x17,32m
3) 23,77x10,97m
Antwort: 3

Frage: Bei wie viel °C sollten Jeans maximal gewaschen werden?
1) 60 °C
2) 40 °C
3) 30 °C
Antwort: 2

Frage: Was ist der höchste Datendurchsatz einer Glasfaser?
1) 10 Gbits/s
2) > 1 Exabits/s
3) 25 Tbits/s
Antwort: 2

Frage: Für was kann man einen Homeserver einsetzen?
1) Reperatur vom Fahrrad
2) Zubereiten leckerer Pizza
3) Es gibt nicht einen Punkt. Ein homeserver macht das Leben insgesammt besser :)
Antwort: 3

Frage: Maximalgeschwindigkeit des Zeppelin NT?
1) 125 km/h
2) 75 km/h
3) 60 km/h
Antwort: 1

Frage: Welche Aussage triff auf das tasmanische Rotnackenwallab zu?
1) Es ist schwarz weiß gestreift
2) Es kann zwei Arten Muttermilch gleichzeitig produzieren
3) Es kann von alles Kängurus am höchsten springen
Antwort: 2

Frage: Wie lang ist die Küste Australiens ungefähr?
1) 15.000 km
2) 25.000 km
3)35.000 km
Antwort: 2

Frage: Wie viele Tennisbälle werden bei einem Grand Slam ungefähr pro Jahr benutzt?
1) 100.000
2) 50.000
3) 300.000
Antwort: 3

Frage: Was passiert, wenn man in Japan an einer Ampel wartet und niemand die Straße überquert?
1) Man bekommt Applaus
2) Man wartet… sehr lange
3) Die Ampel springt auf Rot
Antwort: 2